土方點睇平時反朗反皇既reddit /r/soccer撐拉膠冇手球？

係Po都po baidu啦屌你

係喎唔撚記得呢個美國人淨係識上Baidu 添

唔講真係唔記得

土方sir 唔撚係訓左嘛？西岸下晝3點幾4點，東岸都係6點幾7點PM

可能佢係英國人 12點就瞓呢

土方sir做野唔洗你教

明明唔夠一年前都仲係美國喎

可能情人節約咗女食飯呢

入面全部都係死蝗狗喺度圍爐

佢忙住上百度傾波 大家比少少時間